論如何送生日禮物俾暗戀對象

如題，大家都係同學，一星期見到兩三日咁，佢應該知我係對佢有意，但好似同之前冇咩分別

留名

直接送！
不過都係睇你的樣子如何架啦

未一齊就送

Dom

靚仔就送條J都得
有錢就送LV
毒撚留番d錢脫毒好過
因為做甚麼也感動不了個女仔

個人覺得送野食 進可攻退可守
精緻少少既甜品例如cup cake/曲奇
就算俾人派好人卡都冇咁面黃

Lm